\thispagestyle{empty}
\input{title/blank-header}

\vfill

\begin{center}
  Направление подготовки 09.03.04 Программная инженерия

  \vfill

  {\Large{\textbf{Расширенное содержание пояснительной записки}}}

  к \theprojecttypefulldative студента на тему:

  {\Large\thetitle}
\end{center}

\vfill

{\large

\noindent
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\centering}XlX@{}}
Группа              & \raggedright\theauthorgroup &                & \\ 
Студент             & \theauthorrspzapproval{\sign[1ex]{0.25}{ADSidorov}}     & \theauthor     & \\ \hhline{~-~}
Руководитель        & \thesupervisorrspzapproval  & \thesupervisor & \\ \hhline{~-~}
Научный консультант & \theconsultantrspzapproval  & \theconsultant & \\ \hhline{~-~}
\end{tabularx}

\vfill

\noindent
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\centering}XX@{}}
Оценка руководителя & \thesupervisorrspzgrade & \\ \hhline{~-~}
\end{tabularx}

\vfill

\begin{center}
\textbf{Москва \the\year}
\end{center}

}
